[突發] 食完飯再入維園行過！

食完飯再行 真流水式！